大家分清楚 係酷刑 唔係襲擊

我屌你老母

請循既定機制去投訴